<resources>
    <string name="app_name">Warkop DKI Film Video Streamer</string>
    <string name="mana_tahan"><b>Mana Tahaaan...</b> adalah film Pertama Warkop DKI yang diproduksi pada tahun 1979 dan disutradarai oleh Nawi Ismail serta dibintangi antara lain oleh Elvy Sukaesih, Rahayu Effendi dan Kusno Sudjarwadi.\n\n<b>Sinopsis</b>\nSlamet (Dono) dan Paijo (Indro) sedang menaiki kereta untuk kuliah di Jakarta dari kampung mereka di Purbalingga, mereka tinggal di sebuah rumah kost. Namun di sini banyak terjadi kejadian lucu, salah satunya ketika mereka berdua dan juga dua sahabatnya Poltak (Nanu) dan Sarwani (Kasino) menyukai sang pembantu di rumah kost tersebut bernama Halimah (Elvy Sukaesih), namun pada suatu hari, sang pembantu tersebut diketahui hamil, dan membuat Tante Mira (Rahayu Effendi) geram, namun tidak ada satupun yang mengakui. Namun setelah diselidiki lebih lanjut, akhirnya diketahuilah bahwa pacar majikannyalah (Kusno Sudjarwadi) yang menghamili sang pembantu, sang majikan akhirnya kesal dan mengusir keduanya, namun ketika ia mengetahui semua anak kost telah menjadi sarjana, akhirnya ia menjadi gembira.\n\nSurat izin produksi DEPPEN No. 23 /SIP /FCN /DPF-II /1979</string>
    <string name="gengsi_dong"><b>Gengsi Dong</b> adalah film drama komedi Indonesia yang diproduksi pada tahun 1980 dan disutradarai oleh Nawi Ismail serta dibintangi antara lain oleh Warkop DKI, Camelia Malik, dan Zainal Abidin.\n\n<b>Sinopsis</b>\nSlamet adalah seorang anak pedagang tembakau kaya, sedangkan Paijo seorang anak pengusaha minyak, dan Sanwani seorang anak pengusaha bengkel kecil. Mereka bertiga sama-sama kuliah di sebuah universitas, dan sama-sama jatuh cinta kepada Rita, seorang anak dosen. Mereka sama-sama menunjukkan gengsi tinggi untuk merebut Rita. Slamet, Sanwani, dan Paijo akhirnya sama-sama kecewa, karena Rita dipertunangkan dengan seorang Pilot.</string>
    <string name="geer"><b>GeEr - Gede Rasa</b> adalah film Indonesia tahun 1980 yang Disutradarai oleh Nawi Ismail dan dibintangi oleh Warkop, Dorman Borisman, Ita Mustafa, dan Itje Trisnawati\n\n<b>Sinopsis</b>\nFilm ini berkisah tentang Slamet dan Poltak yang ikut dengan keluarga Sanwani disini Slamet dan Poltak juga ikut membantu dalam rumah Sanwani. Sanwani memiliki adik yang bernama Tiwi yang menyukai Paijo, seorang dokter. Tiwi ternyata juga menjadi rebutan oleh Slamet dan Poltak. Dalam perjalanan film diketahui bahwa Sanwani akan menikahi Sarah pacarnya. Sementara Tiwi tidak jadi menikah dengan Paijo, karena Paijo telah dijodohkan dengan kedua orang tuanya.</string>
    <string name="ppb"><b>Pintar Pintar Bodoh</b> adalah film Warkop DKI di bawah naungan PT. Parkit Film milik Raam Punjabi. Film ini diproduksi tahun 1980 dan disutradarai oleh Arizal. Film ini meraup sukses dan berhasil mendapat piala Antemas dan dinobatkan sebagai Film Terlaris versi Muri.\n\nSinopsis\nFilm ini berkisah tentang Dono, Kasino, Indro, dan Dorman yang ingin membuka sebuah kantor detektif. Namun karena ketidaksepahaman antara mereka, persahabatan mereka pun terbelah menjadi dua kubu yaitu Kubu Kasino-Dono dan Kubu Indro-Dorman. Kedua kubu tersebut bersaing untuk menjadi detektif terbaik. Persaingan pun dimulai saat mereka mencari sekretaris cantik dan mempromosikan kehebatan mereka. Dan mereka tak tahu sekretaris mereka mengkhianati bossnya masing-masing. Sekertaris Indro berpacaran dengan sekertaris Kasino dan membeberkan rahasia perusahaan Kasino kepada Indro begitupun sebaliknya. Sampai akhirnya kedua kubu itu bangkrut karena tak ada pemasukan dan mereka tak pernah menyelesaikan satu masalahpun.\n\nKelucuan lain pun muncul saat Dono berdansa ala John Travolta seperti dalam film Saturday Night Fever ada juga Indro dan Kasino yang terjatuh karena salah naik tangga pesawat. Namun, adegan di film ini yang paling dikenang sampai saat ini adalah adegan saat Kasino dan Dono menyamar menjadi pengamen di Restoran Barbeque. Kasino mengubah lagu "Sukiyaki" menjadi lagu "Nyanyian Kode" lantaran Dono malah asyik menggoda salah satu pelanggan wanita, dan lupa mengawasi pasangan yang mereka buntuti.</string>
    <string name="manusia6jutadolar"><b>Manusia 6.000.000 Dollar</b> adalah film Indonesia yang dirilis pada tahun 1981 yang disutradarai oleh Ali Shahab. Film ini sendiri dibintangi oleh Warkop DKI, A. Hamid Arief, Eva Arnaz, Dorman Borisman, Eddy Gombloh, Jack John, Don Nasco, A. Khalik Noor Nasution, dan Wolly Sutinah. Film ini merupakan parodi dari serial AS "The Six Million Dollar Man".\n\nSinopsis\nFilm ini berkisah tentang Dono, Kasino, Indro, dan Dorman Borisman yang berperan sebagai anggota kepolisian. Dono yang seorang anggota kepolisian mengalami kecelakaan yang diubah menjadi manusia robot dengan biaya $6.000.000. Sebagai anggota kepolisian mereka bertugas untuk mengusut kejahatan yang terjadi di masyarakat, seperti pornografi dan penculikan anak. Cerita kemudian berkutat pada sindikat penculikan profesional yang menculik anak dan seorang penyanyi bernama Rita Aduhai Merdubanget.</string>
    <string name="iqjongkok"><b>IQ Jongkok</b> adalah film drama komedi Indonesia yang diproduksi pada tahun 1981 dan disutradarai oleh Iksan Lahardi serta dibintangi antara lain oleh Warkop DKI, Enny Haryono, Marissa Haque, dan Alicia Djohar.\n\nSinopsis\nTiga mahasiswa miskin (Dono, Kasino, Indro) menolong Pak Broto (S. Parya) yang kena tabrak lari. Pak Broto meninggalkan sebuah harta karun, dan ketiga mahasiswa itu masuk hutan, naik bukit, menyebrangi sungai mencarinya. Dalam pencarian itu Dono mendapat pacar Maya (Enny Haryono) anak penabrak pak Broto.</string>
    <string name="setan_kredit"><b>Setan Kredit</b> adalah film drama komedi Indonesia yang diproduksi pada tahun 1981 dan disutradarai oleh Iksan Lahardi serta dibintangi antara lain oleh Warkop DKI, Minati Atmanegara, dan Alicia Djohar.\n\nSinopsis\nDono, Kasino, dan Indro mendengar berita hilangnya seorang anak melalui radio yang menawarkan hadiah untuk yang menemukan. Mereka bertiga tertarik dengan hadiah yang diberikan untuk menemukan anak yang hilang. Kemudian mereka mendatangi tempat yang dikeramatkan untuk mendapat petunjuk. Sang penunggu meminta syarat kepada mereka untuk mendatangkan orang-orang yang mau menerima kredit. Setelah berusaha untuk mendapatkan orang-orang yang mau menerima kredit, mereka menagih janji untuk mendapat petunjuk, tetapi mereka tidak dapat apa-apa hingga diketahui bahwa berita yang hilang hanya kesalahan, karena sang anak hanya bersembunyi dan dinyatakan hilang.</string>
    <string name="chips"><b>Chips (Cara Hebat Ikut Penanggulangan Sosial)</b> adalah sebuah film komedi Indonesia yang diproduksi pada tahun 1982. Film yang disutradarai oleh Iksan Lahardi ini dibintangi antara lain oleh Dono, Kasino dan Indro.\n\nSinopis\nFilm komedi klasik ala Warkop ini terinspirasi dari kesuksesan serial TV berjudul mirip yang sangat terkenal pada era awal hingga medio 80-an, yaitu California Highway Patrols (CHiPs), dengan bintangnya Erik Estrada sebagai Ponchorello.\n\nKali ini trio Dono-Kasino-Indro bekerja sebagai petugas pelayanan masyarakat partikelir (Swasta), khusus di bidang keamanan dan ketertiban. Selain trio DKI, film ini juga dibintangi oleh mendiang Panji Anom, sebagai boss Chips, dan Sherly Malinton sebagai kekasih Dono. Seperti biasa, kejadian-kejadian lucu mulai berhamburan sejak awal film, seperti Kasino mengejar pengendara motor trail yang ugal-ugalan, Indro mengatasi kenakalan seorang anak yang diperankan oleh Memet Mini, hingga Dono yang terpaksa harus berbasah kuyup tercebur ke kali bersama Sherly dan mobil patrolinya gara-gara asyik pacaran.\n\nUngkapan khas dari film ini adalah "jangkrik boss", yang digunakan Kasino sebagai alasan saat memergoki Panji Anom sedang bermesraan dengan seorang wanita di tengah hutan. Akhir film ini cukup tragis, di mana Dono terpaksa harus mengkandaskan rencananya meminang Sherly, karena Sherly harus menuruti perjodohan dirinya dengan orang lain yang ternyata adalah Panji Anom alias bossnya sendiri. Tetapi, Dono balas dendam dengan luapan amarah yakni dengan cara membanting cerutu bossnya dan Bossnya pun marah tetapi Dono jatuh dengan gaya Salto dari atas ke bawah tetapi bossnya mencari Dono dan akhirnya trio DKI pun tertawa karena ngerjain boss mereka sendiri, sebenarnya akhir film ini berakhir dengan kelucuan pula.</string>
    <string name="dongkrak_antik"><b>Dongkrak Antik</b> adalah film kedua Warkop DKI di bawah naungan PT. Parkit Film milik Raam Punjabi setelah Pintar Pintar Bodoh. Film ini diproduksi tahun 1982 dan disutradarai oleh Arizal.\n\nSinopsis\nBerkisah tentang Dono, Kasino, Indro dan Mat Solar. Mereka berempat adalah karyawan di sebuah hotel yang dipimpin oleh Paulus (Pietrajaya Burnama). Mereka berempat punya masalah masing-masing seperti Dono yang pelupa dan harus bersaing dengan Paulus bosnya dalam mendapatkan cinta seorang karyawati cantik Sri Anunia (Meriam Bellina), Kasino yang hobi berkata-kata kasar, Indro yang gagap serta Mat Solar yang budeg.\n\nKelucuan-kelucuan timbul karena masalah mereka mulai dari Dono yang bolak-balik mengantar rombongan bule dan ia juga meminum obat perangsang serta membuat keributan saat belajar menari, Kasino yang berpura-pura jadi dukun di kuburan untuk menjebak Paulus, Indro dengan gagapnya yang harus dipukul bokongnya telebih dahulu agar bisa lancar bicara. Sampai Mat Solar yang membuat marah pamannya lantaran kebudekannya.</string>
    <string name="maju_kena_mundur_kena"><b>Maju Kena Mundur Kena</b> adalah film drama komedi Indonesia yang diproduksi pada tahun 1983 dan disutradarai oleh Arizal serta dibintangi antara lain oleh Warkop DKI, Eva Arnaz, dan Lydia Kandou.\n\nSinopsis\nDono dan Indro adalah teman satu kos dan anak buah Kasino di bengkel. Kasino melarang Dono dan Indro untuk tidak tertarik oleh wanita. Padahal secara diam diam, Kasino selalu merindukan seorang gadis yang fotonya ia temukan di sebuah majalah. Tanpa sengaja, ketika Dono sedang jaga malam, ia harus memperbaiki mobil Marina (Eva Arnaz).\n\nHal tersebut membuat Kasino marah marah, karena Marina belum membayar ongkosnya. Di luar dugaan, ternyata Marina pindah kos ke tempat Dono dan kawan kawan. Kasino terperanjat, karena ternyata Marina adalah gadis yang ia rindukan selama ini. Kasino selalu berusaha mendekati Marina, tetapi justru Dono yang mendapat untung. Karena Marina yang ditemui kakek neneknya untuk dikawinkan mengaku sudah menikah dengan Dono.</string>
    <string name="pokoknya_beres"><b>Pokoknya Beres</b> adalah film komedi Indonesia yang diproduksi pada tahun 1983 dengan disutradarai oleh Arizal dan dibintangi antara lain oleh Warkop DKI, Eva Arnaz, serta Lydia Kandou. Film ini meneruskan lanjutan dari film Maju Kena Mundur Kena.\n\nSinopsis\nDono, Kasino, Indro, Marina (Eva Arnaz) dan Anita (Lydia Kandau) adalah teman satu kost. Pemilik kost itu adalah Us Us. Pertama-tama diceritakan Dono yang pandai masak dan melamar ke berbagai restoran tetapi ditolak. Sementara Indro dan Kasino kerjanya hanya mengejar cewek dengan segala kibulannya, dan gagal terus. Suatu ketika, Anita menghilang tanpa sepengetahuan kawan-kawannya karena ayahnya datang. Kasino pergi mencari, tetapi justru ditangkap Polwan yang dirayunya. Indro juga tertangkap polisi karena telah merusak telpon umum, saat terjebak akibat pintunya macet.</string>
    <string name="tahu_diri_dong"><b>Tahu Diri Dong</b> adalah film drama komedi Indonesia yang diproduksi pada tahun 1984 dengan disutradarai oleh Arizal dan dibintangi antara lain oleh Warkop DKI, Eva Arnaz, serta Lydia Kandou.\n\nSinopsis\nKasino yang sok trampil, memasang sebuah lukisan abstrak di tembok rumah Pak Us Us di mana mereka indekos. Plester dinding itu jebol. Ketakutan oleh marahnya Pak Us Us, Kasino, Dono Indro, Marina (Eva Arnaz) dan Anita (Lydia Kandau) mencoba mengelabui pak Us Us, tetapi ulah mere-ka keburu ketahuan, tak pelak lagi mereka kena marah dan disuruh untuk segera memperbaiki. Segala ulah konyol dan sekadar bikin orang tertawa berlanjut, dengan kedatangan kakek Dono dari kampung. Dono menipu kakeknya bahwa ia sudah jadi dokter. Ulah ini pun berantakan karena akhirnya kakek Dono mengetahui ulah cucunya ini. Disambung dengan Anita yang ingin menguji kecintaan pacarnya, pada suatu pesta. Dono dimintanya untuk berpura-pura menjadi pacarnya. Pesta itu menjadi berantakan gara-gara ulah Dono yang konyol, membuat Anita kesal.\n\nRangkaian kisah berlanjut dengan resep masakan yang dibuat Indro untuk dilombakan. Karena pesertanya hanya bagi perempuan, maka Dono dipermak jadi perempuan. Lomba itu dimenangkan oleh Dono, tetapi hadiah dibatalkan karena Dono ketahuan identitasnya. Dono juga protes, makanan yang dilombakan bisa dibawa pulang. Panitia tidak memenuhinya, sehingga terjadi keributan perang lempar kue.</string>
    <string name="itu_bisa_diatur"><b>Itu Bisa Diatur</b> adalah film drama komedi Indonesia yang diproduksi pada tahun 1984 dan disutradarai oleh Arizal serta dibintangi antara lain oleh Warkop DKI, Ira Wibowo dan Aminah Cendrakasih.\n\nSinopsis\nTiga sekawan Dono, Kasino, Indro mendapat kepercayaan membuka restoran karena keahlian Dono memasak. Banyolan diambil dari suasana restoran itu: jenis makanan yang dipesan habis, main ambil kursi hingga yang mau duduk jatuh, kritikus masakan yang angker, tetapi ternyata memuji. Banyolan lain: Indro dan Susan (Ira Wibowo), kasir restoran, main-main dengan borgol Satpam dan tidak sengaja terkunci, hingga kemana-mana harus berdua dan pacar Indro kesal; kelucuan di tempat senam tempat Henny (Lia Warokkka), pramugari kenalan Dono, mengajar. Dan tentu saja, banyolan antar tiga sekawan itu sendiri.</string>
    <string name="gantian_dong"><b>Gantian Dong</b> adalah film komedi Indonesia yang diproduksi pada tahun 1985 dan disutradarai oleh Arizal serta dibintangi antara lain oleh Warkop, Ira Wibowo, Lia Warokka, dan Chintami Atmanegara.\n\nSinopsis\nFilm ini menceritakan tentang Kasino yang berusaha merayu Vera (Chintami Atmanegara), seorang gadis yang ingin main film. Ia mengatakan punya teman sutradara terkenal yang baru pulang dari luar negeri bernama Indro. Ketika liburan, Indro, Dono, Ira (Ira Wibowo) dan Lia (Lia Waroka) mengadakan perkemahan. Kasino sengaja mengajak Vera untuk ikut perkemahan. Vera yang menduga benar bahwa Indro adalah sutradara, berusaha mendekati Indro. Maka terjadilah uring-uringan, sampai kebohongan Kasino akhirnya terbongkar. Sementara itu, Indro dipusingkan oleh kehadiran Lola (Leily Sagita), perawan tua yang berusaha merebut hatinya. Namun Dono ternyata juga menyukai Lola, sehingga terjadilah kejar-kejaran di antara mereka. Lagi ulah Kasino yang mengejar cewek, kali ini di sebuah restoran. Kebetulan cewek yang diganggu adalah Julia (Wieke Widowati) yang sudah punya pacar. Lagi-lagi Indro jadi sasaran cemburu pacar Julia, bernama Tony (Advent Bangun), seorang jagoan. Indro dicari ke mana pun pergi, hingga Indro merasa ketakutan di mana-mana. Dono dan Kasino menganjurkan, agar Indro bersembunyi di peti mati, dan mengumumkan bahwa Indro sudah mati. Pada mulanya Tony percaya, tetapi akhirnya jagoan itu tahu bila Indro hanya pura-pura mati. Untung Julia datang untuk memberi penyelesaian, sehingga Indro selamat dari kesalahpahaman itu.</string>
    <string name="kesempatan_dalam_kesempitan"><b>Kesempatan Dalam Kesempitan</b> adalah film drama komedi Indonesia yang diproduksi pada tahun 1985 dengan disutradarai oleh Arizal dan dibintangi antara lain oleh Warkop DKI, Nena Rosier, serta Lydia Kandou.\n\nSinopsis\nDono yang bekerja di agen rokok sementara Kasino bekerja di bengkel, menganjurkan supaya Indro diterima di tempat kos Tina (Lydia Kandou) dan Santi (Lia Waroka). Kelucuanpun muncul. Indro kedatangan pacar dan ayah pacarnya hingga Indro kerepotan mengatur agar Tina dan Santi yang tinggal serumah, tidak dicurigai. Ibu Santi yang fanatik juga berkunjung. kelucuan lain muncul saat Kasino mengantar pacar Dono dan mobilnya tabrakan, Kasino berpura-pura hilang ingatan. Mobilnya berhasil dijual, tetapi hal ini jadi masalah karena si pembeli minta uang kembali.</string>
    <string name="sama_juga_bohong"><b>Sama Juga Bohong</b> adalah film drama komedi Indonesia yang diproduksi pada tahun 1986 dan disutradarai oleh Chaerul Umam serta dibintangi antara lain oleh Warkop DKI, Ayu Azhari, Chintami Atmanegara, dan Nia Zulkarnaen.\n\nSinopsis\nDono, Kasino, dan Indro adalah mahasiswa yang kos di rumah orang tua Nia (Nia Zulkarnaen) si gadis cantik. Dono dan dua kawannya berhasil membuat robot untuk dikomersilkan. Mereka juga berkenalan dengan Chintami (Chintami Atmanegara) penyanyi top. Bersama penyanyi ini mereka mengadakan pertunjukan amal untuk memperbaiki rumah Ayu (Ayu Azhari) dan yatim-piatu yang hampir ambruk.\n\nKetika pertunjukan hampir berlangsung, Chintami belum muncul karena ditahan manajernya yang tidak setuju dengan rencana pertunjukan itu. Dengan gaya jenaka, Dono berhasil membawa Chintami ke tempat pertunjukan. Manajer Chintami mengejar sampai ke atas pentas dan menjadikan sebuah pertunjukan sendiri.</string>
    <string name="atas_boleh_bawah_boleh"><b>Atas Boleh Bawah Boleh</b> adalah adalah film Warkop DKI di bawah naungan Soraya Intercine Films milik Raam Soraya. Film ini diproduksi tahun 1986 dan disutradarai oleh Arizal. dibintangi antara lain oleh Eva Arnaz, dan Dian Nitami\n\nSinopsis\nDono, Kasino, Indro pergi berburu. Saat berburuh, Dono pingsan dan di rawat Lurah setempat. Dono jatuh hati pada putri pak Lurah. Setelah tahu watak gadis itu, Dono menghindar lari dan terjadi kecelakaan lagi. Dono dirawat di rumah sakit dan di sini Dono jatuh hati pada perawatnya, Susy (Eva Arnaz). Diam-diam Indro tanpa tahu juga jatuh hati pada Susy. Persaingan terjadi, tetapi tak ada yang berhasil meraih Susy.</string>
    <string name="depan_bisa_belakang_bisa"><b>Depan Bisa Belakang Bisa</b> adalah film drama komedi Indonesia yang diproduksi pada tahun 1987 dan disutradarai oleh Tjut Djalil serta dibintangi antara lain oleh Warkop DKI, Eva Arnaz, dan HIM Damsyik.\n\nSinopsis\nDono, Kasino, dan Indro bertindak sebagai detektif dalam sebuah biro penyelidik Depan Bisa Belakang Bisa. Kasino yang bergaya seperti Sherlock Holmes, berperan sebagai atasan Dono dan Indro. Suatu ketika mereka mendapatkan order untuk mengamankan pameran permata yang dilakukan investor asal Jepang, Satomata. Namun dilain pihak, muncul tawaran dari Perusahaan Asuransi untuk mengawasi permata, karena Pihak Asuransi menilai Satomata melakukan kecurangan. Dono bekerja di Pihak Satomata, sementara Indro bekerja di pihak asuransi. Indro akhirnya keluar dari biro,namun bergabung kembali setelah Kasino sepakat untuk masalah keterbukaan honor.\n\nDono bersama wanita Jepang, Michiko (Eva Arnaz) melarikan Permata, karena ternyata Satomata melakukan kecurangan untuk mengelabui Asuransi. Satomata dan Asuransi akhirnya berebut permata yang justru hancur dilindas Satomata. Ternyata permata yang asli sudah diamankan Michiko yang ternyata adalah Gadis asal Bukit Tinggi bernama Siti Hadijah.</string>
    <string name="makin_lama_makin_asyik"><b>Makin Lama Makin Asyik</b> adalah film drama komedi Indonesia yang diproduksi pada tahun 1987 dan disutradarai oleh A. Rachman serta dibintangi antara lain oleh Warkop DKI dan Meriam Bellina.\n\nSinopsis\nDono, Kasino, dan Indro tinggal di sebuah rumah kost. Kelucuan mulai terjadi dari pemilik flat tante Sarah (Susy Bolle) yang sedang pacaran. Kasino dan Indro memasang mikrofon hingga suara pacaran itu terdengar ke seluruh kamar. Maka perseteruan tante Sarah dan tiga sekawan terjadi.\n\nLalu datang Erna (Meriam Bellina) keponakan tante Sarah. Tiga sekawan tadi berlomba menarik hati Erna. Suatu saat tiga sekawan diajak Erna ke klab malam. Di situ jumpa dengan tante Sarah. Tiga sekawan terpaksa menyamar jadi wanita.</string>
    <string name="saya_suka_kamu_punya"><b>Saya Suka Kamu Punya</b> adalah film drama komedi Indonesia yang diproduksi pada tahun 1987 dan disutradarai oleh Tommy Burnama serta dibintangi antara lain oleh Warkop DKI dan Doyok\n\nSinopsis\nDono, Kasino, dan Indro diterima sebagai pemain wayang orang dalam kelompok Tonil, maka kelucuan dalam pentas ini di munculkan antara lain perkelahian betul-betulan yang membuat penonton senang. Kemudian muncul masalah lain, tanah untuk wayang orang itu berdiri diincar pleh Gozali (Didik Mangkuprojo) pengusaha real estate. Rebutan tanah dan sertifikatnya yang kemudian jadi bahan banyolan. Penyelesaiannya Dono dan kawan-kawan bertanding tinju dengan jago-jago Gozali,sampai melawan Doyok yang bergaya ala Bruce Lee</string>
</resources>